Tesla model 3 幾時先有二手呀!

自問窮撚又覺得佢好靚
幾時先開始會多二手流出市場呀

你會唔會等二手iphone?
電子產品野做買做享受，佢唔係傳統汽車。

窮的話都係咁玩，一換一供，玩三年放當租車，咁玩係最抵
好過你買部二手，有事翻廠攪報你幾皮野，你仲整唔整?

香港出model y果時

話題終結專家

樓豬手上冇車 冇得一換一 買新車貴到on9

有一換一點解仲要買二手

二手？
你諗住二手幾錢先買？

認真答，其實好快有，一來因為香港下半年經濟唔掂，二來model3要俾錢用SC，周不時喺街見model3車主同日產、泡菜、BYD等等爭中電同港燈差電位，應該無耐之後就會有車主頂唔順賣車轉揸hybrid。

出架錢七擺係倉兩年，兩年後換

多謝你認真回答
你個名無改錯

真係要經常性等差電位架？

泊車非固定位
個位又冇充電
咪要排隊叉電

無錢唔好夾硬沖大頭啦
model 3咁平都要等二手

其實都好睇你平時出入既地方點樣，我平時去開果d地方見到多數都有位(不論中電港燈定Tesla destination charger)，同埋渣得電車就唔會等到無電先差，去到邊見到有位咪差兩野，見到要排隊就唔差

好彩我返工嗰度free parking + free EV charging

已經月慳3千

有時放假都返去差電

睇咩時間啦，放工後時間同星期六日多數都要排長龍，你避得開就會好好多。

如果咁樣真心冇得輸

我平時閒日上班時間去Sc，好少要等位，除非咁岩有叉電撚霸住唔走
如果你只可繁忙時間去叉就麻煩D真係要排

賣架劏車俾你出車咪係二手囉

可以去附近啲新樓停車場睇下
好多時啲叉電位都冇咩人用
我樓下果個就係咁既情況

自己個位有冇都唔重要 有幾可會自己裝啦
裝又要洗幾皮 不如去附近啲停車場叉